林鄭依家匿咗晌邊？

可能係pp

佢老母個閪

屋企嘆緊冷氣

抬起緊右腳柯尿

幫小熊維尼含緊